大家點睇德國左膠政府可以為利益放棄同情心同憐憫心, 仲有冇資格叫左膠?

德國為左國家利益, 選擇繼續同華為合作做生意

變相就係送銀彈比中共強化國家監控技術同設備, 監禁更多新彊人, SM更多西藏人, 監控更加中國人

係唔係姐係話比全世界知德國而家連左膠都不撚如

變成同純粹為利益而生既建制派同本土派一撚樣貨色?

德國政府係右翼